HI 淡友 (1283)

十¹

大法使用者

買定離手

聽日點呀

又扯返260

屌那星係咁F5個舊post心諗唔郁既

無，叫大家加1咋，我自己無

好危險

屌你 咁撚扯 又高水 。。好想用大法
但又怕dq 所以今晚休息了。。
其他信徒可以用大法

有冇一齊牛過

冇你加持邊個夠膽用

棍上

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

聽日淡友做唔做雞
就睇今晚個市啦

勁假 縮咁喎

同埋堅回調就67... 唔止幾百點

今晚升到龍市咁，第二日都可以係股災嫁姐，又唔係未試過

升上太空夾撚死班傻淡

3月13日

大法 又唔使過夜 驚閪咩

吉吉保平安

set止賺完全無技術成份 唔睇指標，純睇數字
每羊多50點就推20點
我是賭仔

熊過

留名待笑

吉倉保平安

淡友又要坐多一日

今晚休息算 等位沽

now: 頂位出陰燭仲唔做淡等幾時, 熊過先
5:15: 屌你又夾番上262熊過點算

又然CLS

基本上大法好難 輸。。
你見230到宜家 每10日先輸1日

點睇大戶都高開殺埋先
回都好難回又供供日
最多岩岩殺完就算唔升咁多

點解HSI 成日臨收市就會由低位扯高到完場

咁講 只玩大法已經夠做 日間睇黎晒鳩氣

牛過又羊

現貨死都企返260

閪冧

刷個記錄啫 聽日要補裂口喇

做你BB 好幸福
日日有幾罐奶粉飲

形住聽日上多浸上多浸俾我溝下啦

係架 我日市好少玩期指牛熊。。
除非睇到好明顯的signal先會買

連續3個裂口記錄，幾時補晒佢

溝到上270,280點算

方便出新聞稿，呃老散入場

抽中左柏傲莊 遲下搬去住hehe

rich 能到

唔好再升啦
快啲崩盤好無

問下大戶肯放過miki未

好
殺埋重熊264先

我啲倉已平晒
我已經一股不留 全倉現金 cash is king

你都得架腳仔 平時上黎吹下水 收市就+1

平晒啲淡倉啦
唔玩啦

點解今日尾市閪冧
千跌喇

咁貪心

仲係綠燈喔

屌
咁難都抽中

QQ勁假都抽返上622

龍到傻都 ching chong

我驚豬晒奶粉錢

我係淡倉

DQ咗四件喎
聽日實落返250

無錢抽中都無撚用啦

250就可以all in?

今日玩左朝早 十分鐘 執左幾雞

哩排戒咗玩QQ
未有時間睇佢啲圖同新走勢

竹巴大戶

ching 5 sick ball

hello? 國安法立法果日千升 制裁千升
最印象深千跌係第1日有新聞講會立國安法 打後日子升到無輪
政治事件升市解決

三房首輪16k尺抵到

終於享受到

又幾m 牛熊

新走勢
升 升同升
破頂 破頂 同破頂

唔好理佢升得健唔健康
隻野癡Q晒線

500果陣講咪岩聽囉
650都黎緊啦

廿萬 近熊

姆姆爸爸仲收唔收bb
奈b識得去廁所 唔洗用尿片

cls

豬晒就飲人奶

我攞番輸淨嗰啲啲咋

5蚊歐羅一點爽撚到

支持養狗仔

幾多個廿萬先夠玩

求carry

紫巴又想被夾

到時你幫手餵OK?

男人老狗邊有奶

無奶叫咩牛奶奈奈
本人人如其名 硬過碌鐵
我頂撚死你.jpg

講就講過，解又解釋過
以家再講就反鳩佢枱啦

如果有能力走，又無咩所謂。

咁快又忍唔到手回歸熊軍？

我想，但無未做
記巴唔係悔改做牛油咩

只可話風險好細

召喚amumu 今日有無1629大法

又升喇

佢無用到大法

#11

救命呀 夾死啦

今次真係要「自行判斷」

傻熊ready未

冇事喇冇事喇
熊軍可以出黎gel喇

因為我鍾意飲奶

比較完又點

《香港01》今日率先報道北京將出重手對應民主派拉布抗爭行動，很可能在明日召開的一連兩天人大常委會會議上，加入議程針對有關問題，預料至少有4名泛民議員被褫奪議員資格，包括在今年原定的9月立法會選舉中被褫奪資格的公民黨楊岳橋、郭榮鏗、郭家麒及會計界梁繼昌。

據了解，民主派議員正召開閉門會議，商討是否總辭還擊，預料在晚上六時召開記者會交代決定。綜合多方消息指，民主派議員總辭機會較高，但仍待進一步商討。

開完熊gel就彈返
大戶mon post啊

總咩鳩辭呀又。。。彈出彈入，等人趕走你ma

想Put 700,博財報⋯⋯
有冇勇士一齊？！

miki gogogo

無啦唉
出年投票參選人全部建制

大法點樣先輸CLS

聽日高開係時候溝貨了

你想咩位開put先

有邊個時段係港股強勢過納指

有冇叻仔牛過

日元

夜蒂又爆咗上去
大法好強

原來有神喻 但我無跟到

咩係大法，透露下

amumu 1629前搵位+1

天日又層熊

MIKI THE旗即跟

屠熊

你d 7500 呢

未溝

好彩冇咋，天日sing 上太空

熊軍你注定一人 永遠比牛撚緊

到100點就失效今日果然係廢J wor

永遠比牛油撚緊

只想有日可能 配你沉淪的身份

簡單的閪冧 手心的抖震

簡單的閪冧 牛軍的抖震

啊啊啊啊啊啊啊啊

要回望這生 也有熊陪襯

已put納指

put咗期指 又夾

已經大大力put緊

好友有好報

港女又玩MIKI又玩
CHING夜晚仲使訓嗎

set到原地止 咪可以安心瞓囉

瞓醒數錢又得，通宵數錢又得

熊仔 為何要苦笑

數下剩返幾錢

恆指都企不穩 我忍

如果唔係上星期開始坐緊艇，真係兩邊都玩緊

屌少左隻字
HSI都企不穩 我忍

崩盤我有經驗 選一週最後那天

ching 如果回返去258會唔會平倉

自知升左會傷心 我無小心

無限資金就唔會有呢個問題
例子: 竹巴無限20萬大法

蝕到眼蒙

謝巴話249

聽晚中左六合彩頭獎先諗啦

如果有無限20萬大法 但唔駛玩啦

再神都好難好準確
上次你就係差50點無止蝕 結果

有253我都走

周三也會可憐 那天開始跌到顛

利申 今日開咗期指淡倉 夾緊50點左右
一齊轟落去

sbt, 50點搞到坐千3點

可能253 1日就到呢

見253的話全部淡友走鬼止賺都似啦個市牛到咁

woo woh 這幾天 恐怕要 升到去 二萬六 沒法跌
想插落去都怕要到出年當選 才能抽空心酸

升極都咁多熊軍
姐係仲有排升

三幻典

驚你一個星期嘔返3個月profit 出黎

升升升

轉左牛軍？

升到好悶呀。。。成日都升

終於可以跌了

停啦，就嚟夾死我啦

咁又唔會 我買左5萬股$5.66姐

聽日高開就斬架啦

大戶睇死253散水 佢繼續鋤落去

或者大戶知道你地253走鬼，254止步

大法信徒又羊
全家人去左食buffet

納dee破前頂
好想sqqq佢
一破即入100股先

前頂12074

有無醒目仔跟到沽日元

港女自high

有排夾

落力為你put
得不到點數

之前跌咁多升返果少少

奈b 點睇後市

我說難過總比斬倉更好

你 cfu jump 未

跪求放過納米戶

佢輸profit姐
針都我針先啦

祈求大戶 放過奈奈

一齊call la

你是strong hold 的女主角 也受過煎熬

你不嬲都知我係Q牛fans
好快過千

期貨跌到
我信任來年一日 他閪冧跌到

LM 年尾13000

奈奈keep住淡倉？

呢個位put , 其實無得輸值博率超高

奶清準備賣相籌旗未

得番正股咋
唔好再搞我啦 求放過

夜期呢個月好似日日都係升淡友收左市仲要受精神折磨好慘

都唔知要賣幾多相先填到數

金樓一樣倒

我也似你的傻熊喪買
寧願輸死都不願卻步

視乎返個質素

我驚唔升咋

噉你put咗未

不斷加緊，但細細張

咁就慘啦 成世都填唔到

一張 全中共10幾億人 一人比一蚊買都夠你過幾世

其實佢升得好健康
三頂之後突破上600

整張黎估下值先啦

搞個咩patreon 收月費呃人買咗plan 先

奈b call 左期指？

屌你老味重升
唔玩啦屌
啲陰燭呃人呃

區區一個長方形就當回調完成再突破衝頂??
我唔信

大牛市可以無視所有指標因為係一種憧憬

星期日望左幾十隻美股，7成美股條20天線都扯到2點幾方向，我就知唔會再跌

星期五震一震清咗倉take profit

近排跟左雷公搵食，佢教概念，自己實行，睇下work 唔work 先

期貨無倉
升幾百點 我正股先升2仙
如果跌嘅話 我驚跌一兩毫

愈玩愈無膽

乖乖地買atmx 咪好買乜鬼奈銀

美股post d 人情緒好高漲

牛軍
聽日係咩日子呀

第4季高位睇272左右

280應該要出年

第4季底位234，去到272都四千點

我之前都試過即日最高兩皮

但一長玩又輸返突

咁而家長揸遠牛咪fatfat

我想食波幅心理上追返miss左240至260既波幅

求屌醒

25876俾個位你地，熊轟復仇記
但要設定止蝕，錯左要斬，短線追殺牛油渣

個棍咩事

咩事

千升？！！

美國佬爆seed

兩百點棍

我想問頭先果秒係發生咩事

any hung kwan?

即刻回返晒 咩事

港女G點在25876

得閒入黎笑下硬淡
聽日又一堆

又打返100點落來？？？

講左殺29200 前頂，無人信

+5x F5一下變+25x 嚇撚死人

Trump 認敗選

聽日千升

熊軍rip

癡撚線 佢咁樣升熊軍真係冇撚得玩

hung kwan

話有疫苗？

290

cls, 坐千六點

哇咩事 千升

dow 升到停唔到

cls.....

冇事嘅

傻鳩
咁勁既巿，亂咁估頂

梗係搵個G點，趁佢病踩多一腳攞佢命，唔得就斬

哇 大法居然冇人用

+1200點

你個野壞左呀

記者巴仲唔止蝕，依家龍到仆街，想跌都冇可能wo

快put miki la 望

到263 有冇人做野

Miki乜事

謝b 有冇set 止蝕

1千點

原來炒疫苗

有疫苗呀！九成成功率

到263 咁既位仲敢行動？

wtf ? sources

有呀

9成係啦 納dee唔郁

聽日265 都唔奇

wa dllm 仲有得炒疫苗

炒疫苗嘅 納dee會收皮 應該冇事

納dee 跌番

痴咗線

道期就來破頂

謝sir,今晚會唔會升到29860?

冇迫
熊軍大屠殺

呢d 位，等等先put , 好吸引

破左啦！！！

嘩屌 3萬點

on9龍市啦

297

嘩屌

熊軍大屠殺
走啊!!

道指千五了
納指仲向下行緊

cls,升1500點

港女想千升呢d 時候咩圖都係假

痴線嫁

聽日升番啦，使乜怕

邊個put 就死邊個

真龍市

做咩事，點解

正常啦 炒疫苗 舊經濟嘅事

我隻牛fatfat la 聽日

又執幾千

263 到晒7500 都輸到hihi 首領

止左

𨳒。。。夾咗300點 斬淡倉啦
頂唔住

補返今日d 血

大期

夜期當日期炒

上星期五先入左貨

美期呢棍咩事？

真千升睇耶穌阿

put 佢老美先

dji 千升，納dee 想跌都難

咁睇唔開

仆街
今日見你講咩咩三差等回
無買牛

道指千升

挾咗二千七百點，如何部署

pifizer同 biontech

295 put 左

回左400點

Yen同金都直插

好彩我早就輸晒唔駛捱依1千點

我驚一追就插

做定熱身，天日爬上山

謝巴部署又再改了

納指
記者又贏

仆街了 有疫苗
比返啲錢錢我

Bitcoin 直升

冇圖 消息市邊有圖睇
大法贏到癲

我提左兩日，無人理我
美元對日元，係低位買既，fatfat

黑到

買乜輸乜 悔改了

侵落台，DOW終於破頂

無哂感覺，我係咪入聖

打算12號極熊過夜⋯⋯

終極一夾終於黎了

我夾左千八點

聽日千升

執左100 點

港女又贏，美女又贏
最勁係你

哇 屌 咩事？？
牛牛報曬機

食得屎

仲未完
好想入錢call佢

大法

夜期4百幾

聽日開市應該可以沽啦掛

救命呀 夾死我啦

唔通想一野夾死哂26800樓下既熊軍，好勁呀個氣勢

納DEE跌，700仆街

傻淡

舊經濟股係咪可以勃起

納dee收皮

升咩

ig 好似hang hang 地，好多人比人斬倉，應該

匯豐都升返唔少啦

仲黎信念邊到黎

一日未開市都未知咩事
首領

香港咪照升

265

多謝淡雞

走未

係咪我睇錯左
宜家都4百 聽日千sing

有冇熊轟？
1. 阿姆姆 @2手263熊

牛GEL

希望老美開市唔好瀨屎la聽日開265 即走牛

似係

聽日一開熊軍屍橫遍野

仲有雙11。。。

400點啦 一日就豬返一皮出去

比返啲錢我！

我想喊 輸緊800點

直上三萬點mpf,又係時候要轉

拿，報左牛過la

好恐怖

250斬左等咁多日就係等佢終極一爆

266

今日冇點睇post 夾到上黎叫嘅氣力都冇

聽朝不問價重熊
盡掃極限熊！
人生只有一鋪 就在聽朝！

瘋狂call唔使錢？

跟！

奈銀係咪可以升一蚊

慘

好彩斬左 唔係輸多成千點
不過無聽條仔講反手呀屌

首領轉左咩

港女後追緊

牛哈牛牛哈

漲停?

有用大法就追到數cls 連住兩個交易日都咁

奈b 又羊

今日升幾百點 我隻工商都倒跌

納指跌還跌 唔好累到我啲BABA

破曬前頂 牛牛哈

唔使印錢刺激經濟喇，跌！

輸淨少少都當贏

267 la, 唔通要270

走啦

出疫苗啊

30000 gogogo

聽日一定升啦 唔升點樣推咁多點呀

謝巴係唔係輸左好多，唔見左人，鹽巴應該嬴左層樓番黎

係咪終極煙花

半個鐘就一皮

謝b 有set 止蝕驚閪

謝巴有set 止蝕

升到以為個野壞左

網購好似都有啲居家概念

戒賭啦

升到咁勁，雖然我睇回一回就升，但好似都回唔到d咩就又想一個大裂口升

Put左 咩事？

做淡做雞都搞唔掂

而家咩事先?

投降喇，輸千九點斬左

咩事升成咁求原因

食緊雞煲
我50點SL

疫苗... 就回先出news大芋仆街到

我2700

好痛

啱啱望一望輸成20,000

唔係咁就淆牙
一個二個熊皮牛
唔得咁喎

戒喇 但可摸耳比返啲錢我

7500 要搵位走溝你老母

同我挾撚死班廢淡

追put後一分鐘，便有後悔聲音。。。
能傷我最深的熊，應得我心。。。

開市就走
開call274食

熊轟啊

平行時空黎
其他內銀都升 我隻仙都唔仙 係咪有咩暗病

一早轉章少本錢玩近牛熊
就算你萬升
都係打得我200點
驚你老母

唔好問啦 輸到變弱智啦

Me 60萬

無事
重put穩坐釣魚船
約定agent星期六去睇樓

聽日會唔會一開就268，之後上埋270都得

首領點算 仲坐唔坐7500

Ching 你ok丫嘛

牛熊仲穩陣過期最多打靶
期無止境地蝕

唉 斬啦
好快272

睇聽朝點開法先 斬鳩左佢算

砍掉重練

一轉淡即千升，慘撚到呢

put左期d人係咪死得

死喇 d熊仔

Zoom難搞d

真係唔好上咁多水 大戶mon住我黎咬

聽日人踩人

係 如果無set 止蝕
一下咁樣爆
教訓大家買完要即set 止蝕

謝巴中曬喎，佢估升呀麻

如果週線兩支千升k線真係睇唔透

見270就唔睇好，但都唔做淡住

聽日不問價入平價熊

老美d 淡友好撚慘

券商又要蝕幾百點

其實如果set左止蝕，會係止蝕個位停，定都係計跳左個下之後停個位？

到底今日熊過/-1既手足點算

咁咪永遠原地踏步囉

醒目
easy money easy earn

係咪有疫苗？
Put左

是

呢一個鐘究竟有幾多人斬左倉

我㩒唔落手呀 點算呀

put驚閪咩

大戶快撚啲撚鳩佢地啦
可摸耳斬完千趺

想睇熊軍落地獄

開始大波波

我隻57723啊 你安心地去啦

唔好咁 大家一場朋友

訓唔著

岩岩見高位 put 點知下一水更高

RIP

25746 -1

下面果個價先係你放出去個價

反手買上喇大將軍, 仲嚟得切

聽日千升機會好大7500 都痛到仆街

特價科技股，入左D

原來你牛皮熊

9月升足成個月
我call足成個月
好 我知錯 我悔改啦

我put
Put足成個10月 升足成個月

屌你老母
我唔悔改啦
繼續升 升到懷疑人生

你還要我怎樣 要怎樣

熊軍驚乜呀 一下到頂 好快調頭

聽日大市會帶佢升

腳仔 我宜家好亂呀個人

比我有咁近買咁近啦
大波波仲買遠熊

斬得啦呢啲位 點捱

第4個裂口

荔巴冇set 止蝕

依個玩法暫時贏多過輸
以前玩比較遠啲，唔止或者唔果斷止
就係輸係依度

sqqq 竟然冇事 hehe

未撚驚過

熊sqqq姐係買tqqq?

鬼知咩

淡倉長線
短炒反彈

荔巴 頂唔住喇就黎

呢下就係終極一彈

太多點 無人敢俾意見啦
法則都斬左

淡殺慘過做雞

恆指張圖變到仙股咁唔識睇(本身都唔識睇)

咁樣夾 咩淡軍都死鳩曬

我一直處於同我個名嘅狀態

我gun左首領買7500
聽日斬算

要開市先走到

你又買

最後生還就係贏家

兩張大期

世上再無淡友

升左成2600點
好想熊
但又到供供日點熊得落
有無爆炸輪推介？

納dee閪冧

買左10手

267都殺啦，唔貪心

痴撚線 有人同我一樣仲做緊淡
我輸緊十幾萬喎

嘩。。。

侵侵救淡友啦屌
同中國打仗
射粒原子彈先

same

納DEE跌道SING難道係見頂信號

rich

咁都頂得住

仲要中幾多熊trap先到盡頭

食左頭先浸261-266
呢到係咁短炒

ig咁好人等人上車

兩張大期 put 叫下春 圍爐啦

賺埋都唔夠比手續費

你好似260put 左走得甩吧？

我唔貪心，開265 ok la

定啦清
引牛咋
午市會u turn
聽朝訓醒就滿地肥牛呀

cls sqq 執左幾舊 剛剛好cover 聽日熊啪
做淡又燃

食左熊膏痴肥咋

18400股7500成本價＄8聽日斬唔斬好？
俾啲意見我

諗住羊幾舊算

納爆爆
巴啊啊
Zoom嘻嘻

8蚊仲sh

劇本已寫好

市場憂慮疫苗供不應求
經濟回復或需兩年
道指破頂後急跌

有冇人後悔無追call

Strong hold 就贏

牛市怕咩高J，只有更高位

一追即死

殺埋啲熊先出文

當然唔係而家 一開波爆上果陣

牛牛牛

升咩9.........

爺閪都有3隻出緊

幾點開

放緊煙花，夠膽就去 call put, 企咪1,2邊等開巿咪亂郁

聽日舊經濟股撐唔撐得起恒指？

無郁 鳩up 下姐

有無由263 call 上黎既勇者們，大家飲返杯先無懼震倉

夜期已話比你聽

有冇牛過清，聽日數錢錢la

仲衝緊DH 今次真係冇喇

堆舊經濟本身都好殘...
依家先開始後追破前頂不是夢

要好大心臟先得大波到

新經濟冇冧嘅話淨係銀行都夠頂

咁升法，今日既頂應該price in左呢個月了
欠緊正印高位

返工做對沖

全線新經濟冧緊

唔好睇啦 聽朝起身等神仙打救

走唔走好？定等下一波回調？

提前進入大牛市

本身係想等多日，尾市見佢跌落去，唔撚理智

夾撚死我

5號仔

你大把錢啦 咁多古幣

呢次神仙都難救

入定錢溝貨la

8蚊唔高啦
之前咪有個7500post班友9蚊10蚊話唔等佢升返上去唔走

put miki算，港女追落後真係輸死

科技股跌到

美期都夠膽put起馬等上到30000 先啦

但係日圖超買緊
到底可以超買去到邊

開市升小1半啦

講笑咋話 黎多次勁過武肺先得喎

咁斬唔斬好啊

望落似會到310

貼哂倉架
可能斬左掛

29666 put 多次miki

而家無頂，唔出奇一路做緊put 對沖輕鬆9000 點

抽下水算，29700之間put,執下格仔

坐左係到 冇走
完全冇睇 有人同我講先知

止shit 呢？

養唔養小狗

7500 同put 一鳩樣 會蝕時間值。。
你睇下幾個月內會唔會低過你入個價羅
目前除非美國內戰 支爆
唔係都幾難返返去啦

岩岩自己夠食咋

發現真係好少人會即set 止蝕

8蚊真係唔識玩
你問其他人

又話唔關BABA事嘅

升災

大戶 求下你回返兩百點比我走

有排都唔識跌 67啦

BTW疫情概念爆炸，聽日麵仔隻日清係咪都……

企穩再上

冇睇一排個市癲咗

有買正股都唔使搞到有得睇無得食可惜無買

ptu 巴打差唔多又上水勸世

put期指輸死

淡友 熊軍末日

大戶巴呢？

癲咗 好似唔想停噉 升乜鳩

唉屌你老母決定聽日斬三份一去買883

溝貨啦戇鳩仔

太興奮

跌返26300畀我走啦

點會263 put... 升到67咁仲put

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

爽呀，升到270

到底今晚有幾多人被斬倉

痛一陣好快架咋

今日1545 -1.....而家夾死咗

7500 8蚊樓上不如賣曬佢 買隻3000點外遠熊可能仲有得賺

點解會咁多人put左

奈奈係咪巨棍前止蝕咗？

斬左開心d ga 試下la

心血少d都玩唔掂

有冇人知下個阻力位係邊

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

升一蚊俾我走啦

40000

發夢就有

消息市仲睇圖 陣間無啦啦講fake news 就倒插返一千點

納DEE 又升番，特價完

唔玩膠啊
要玩玩腳啦

有時係靠消息破阻力架啦

嚇到字都打錯
9月跌足成個月

一齊破頂

以為自己睇錯 297

全牛過夜
約定經紀睇樓

奈B

已經無諗住贏
好後悔買put

27760, 我不負責任家

早知當時跟你斬啦

好奇一問期貨斬倉係點
即係唔夠保證金之類 係隨機位鳩幫你平倉？
利申吉期

如熊知錯
可否乃念最初

升番2，3蚊就夠頂架啦

好似係平到就平
如果裂口太誇張 連保證金唔夠扣
有機會輸晒之餘差broker錢

可以預見聽日5仔, 奈銀升5-10%

揸定張期等開市升多浸

熊軍無快樂過 要夾淡懲罰我 怎可

HSBC London 10%
明天$40

蝕2皮離場？
好撚痛 平時貪就貪500 1000 而家...
好彩我未走出陰霾

$5左右

買左日清呢

係

唔撚係呀
老母今日叫我幫佢買幾十萬
我無買

前兩日冇入貨，頭先入番都好似唔差

係咩位平 一唔夠錢當刻個位平？

之前升上黎贏左好多

仲有無淡友

夾鳩死你

大戶知你地等263put

家變

又裂口
啲裂口越黎越多

我星期二走左
喊左成晚

係得頭先爆上先有到過263 講明爆上仲put 係咩事

一口氣爆上去 裂口就暫時唔需要補
全球股市一齊開咗霸體咁款

所以宜家興奮了

又借疫苗炒上，壓咗咁耐爆番排先

如果仲未走會唔會jump 左

😂嚇死人咩

紫巴今晚有冇豪坐千點

屌今日走晒

一日無左幾萬
呢鋪比老母屌撚死

返工做緊野果陣入完冇set

賺少 好過呢求淡友輸死

巴打 之前見你分析都好準
今次真係非戰之罪

回返 二百點比竹竹走

岩岩同佢講外國$37
佢話聽日自己去銀行買(唔靠個敗家仔)
會升到80蚊

無。返緊工。一收工。開黎睇，道期升1500，以為眼花

聽朝有咩概念股可以買

沽得啦

有無人天日賭下6185?

大把
金融，航運，碼頭，資源，生化科技，醫藥
大過小心接火棒，好多都偷升左

期指被夾600點以上圍爐區

世上再無淡友
Bye 淡友 (1284)
雖然有人講過hi 淡友係笑鳩淡友

本身星期一升到251 已經覺得唔對路斬左
反手call
點知整單螞蟻
Call幾次都跌
於是專心一致做番淡
之後係咁升

新能源 科技 銀行 醫療

期待第4 個裂口

頂住呀

我銀行無貨底，剩下三飯有

有4個就可以有10個

違反物理學定律

呢d位真係引人put

一put miki又夾100點，cls

有無理過淡友感受？ 跌下啦

仲put

未止shit

炒期指，唔睇日圖都留意下每月高低位，突破左反方向，要有隨時醒覺徹退準備，唔係既話好易落地獄

唔好呀
唔輸當贏

好彩有止蝕
仆街又要再計

好黑

29700put咁快就夾左200點

true
好多人買完唔會即set 止蝕觸發位
呢樣野又幫大家上寶貴一堂

死啦

miki是咪要上3幻喇

29860 到左，係咪會止步呢
鳩up paper trade

開市會跌

要開市先可以止蝕

法則好勇武

期267 就破上個頂

千年難得一見一晚千五點

咁大棍升，睇下條20MA，要令20MA轉向要1大棍落先得，1大棍升+1大棍跌你諗下有機大機會

頭先8點係10分鐘內升千幾點

好q 忙呀，係咁set 對沖，係咁比佢打爆

千7啦CLS

真係唔好同大市作對

我頭先入app 以為我個investing 壞咗

咩話美女升千幾點

只要係升，就算係得1點20ma都唔會轉向喎

玩撚完 港女拉升咁多

好癲 搞到損手爛腳

咁樣計係rmmr啱既

今次嘅美女係冇極限

有call就fatfat
我豬50點已經好好

連住兩日大法升撚到癲

大家輸幾多？

263熊，5萬

3萬點

就到本身預個頂

兩皮

-2 大期 被夾4百幾點

1000點喇

有CALL應該賺左層樓

波指再現喇係時候

啊

好彩悔改加入左牛軍 聽日小注都仲有錢賺

痴線

我唔得喇

又put......唔好硬淡

Dji勁撚到
Nasdaq g9g

本身120 PUT左納DEE 今朝見到122 斬左 上到124果下 心諗好彩
點知有下返到家鄉 CLS

轉頭就見到裂口高開1700點

聽日唔知咩事 黑仔飯加油

點解股市可以咁on9

就嚟頂唔住，就死

次次都炒疫苗

26777
熊list又要爆喇

呢啲市乜嘢ta都冇用
好彩嘅係自己嚴守止蝕

痴線市

荔枝巴無加到put吧

叻仔

熊軍真係比人趕盡殺絕

3萬左 可以插水了 ！

今日買果D聽日開市渣都冇

好似真係要斬喇

最弊係食個飯冇睇
都已經可以針

夾撚死

好彩今日做野忙無睇，唔係夾爆晒

Jump喇呢次

蝕少少算數 錯邊唔止真係入哂肉

最重價果5條又可以殺晒

今次恒指點都要上三萬

好彩你反左手

真三幻點

個市噉樣 唔敢put啦

已經唔可以叫夾
直頭係大巴大巴摑落嚟

舊經濟唔知788有冇得上去呢

而家三萬啦，可以考慮慢慢put , 有曬條件

真
美市啲賺買力大到

係cls
成日講止蝕位但好多人無起app 到set 而係靠自己mon 市見到位先止蝕

睇好既我都覺得好ON9升到
睇273先

你越叫越升

哩句聽咗成個禮拜
咪搞到咁

奈b 咪係

龍到傻，你PUT埋我個份

點解次次放完都大波波
WHY？？？？

趺少少又比人掃
起碼升多1千點....

29954 jump

聽日恒指跟上三萬

奶清去咗邊?

咁係好事定壞事我都搞唔清楚

夜期 268 夾足幾皮野

慶祝緊千升

我係唔識set止蝕呀

仲未升完
真係千升

不嬲set auto
Btw 247 put嗰個巴打點？

仲唔斬

是但買都已經賺緊...
研究咁多野做乜

+800

求撚其set 50-100 點咪斬囉

唔知咩位走 睇唔透 點會咁失策

仆街夜期就黎千升
dji二千升

我係咁招牛軍，冇人理,就知熊船重到pk

個市派錢 要好好把握

哩波拜登反cup加乘疫苗
畀你上星期三大選完
話一個禮拜後港女270
美女30000

肯定個個話on9

我都唔知

斬左啦佢 豬2皮
但又去put miki

咁搞係咪7500都應該止蝕先

係266斬左，依家miki297put左夾緊

半個月都唔夠，恆指升三千點？？

唔好硬淡啦
Miki 30100好走

仲要唔set 止shit 佢真係痴撚線

係咪咁鍾意拗頸

跟呀大佬
唔玩牛熊都買1,2手支持下

因為覺得冇可能升2升幾點都唔回一下

升期易

破左上個頂 真係要斬啦 唔調頭

點知真係

好彩今日無溝

我重走一隻Baba 未走

我斬咗喇 個心好撚痛呀
斬撚哂啲手指喇 唔撚賭喇 唔追喇 追唔到嫁

十點半再爆上我驚

個市真係無頂

天日有跣加貨
今日我ao左，天日有跣再汁平貨

係咪好on9cls

今晚我地會睇到史上最大波福既一日
升1700倒跌1700點

3400點波幅

今日隻5 手熊最高夾50 格

跟本跌唔到

唔係呀
我唔知點操作呀
我一set價就現價走左

屠熊日x 2 ,好少見

我都唔明
call put 都唔好啦一黎大大棍

輸到傻左

大牛市係無視指標，係講憧憬

外賣仔都330
佢重292
On9到
好似入jd 好過

如果聽日企到268...
唔會又裂口升掛....

上上星期5仲講緊239

天日我會反手熊跟？

仲有淡友咩

1500點個棍..應該炸死晒

買返正股算啦

新版AZ

升1700點
再爆上1300點

港女大落後，升唔夠勁小心又被夾

見證奇蹟一刻

聽日食晒開淡倉?

咁聽日呢

你睇下你樓上 #897

唔止震 賴緊屎啦

30000 點即回，都話係靚位嫁啦，你地唔係無沽 呀麻?

岩岩好1000點斬？

我今晚牛過wor

道指大陽燭破頂點put呀 咩阻力都無

還返錢錢比我

唔洗諗,疫苗咁樣出嚟
聽日DL開市都似

希望食返10 手牛50 格

支牛係咁set 其他唔知了

屌你俾我都唔敢溝 寧願雙開好過

呢個位部淡倉，無得輸

一個禮入前買一皮7500

聽日都應該係得返7500

我唔信啦 你貼倉就信你

一定高開 唔使諗
除非陣間澄清講係fake news

佢雙開wor

逃生門十半前最後召集

我就擺住啲正股花生算

咁快諗定
全憑鳩估？

一直29860

105x 第二次輸1000點喇我
再玩就真係抵撚死

啊啊啊啊啊啊

我應該咁講
收市如果268
後日唔會又裂口掛

292 前頂又穿左，3萬整數位又穿埋，d 止蝕盤死得7788 , 已經無咩誘因升啦

除非登暴斃

個倉由冇貨去到岩岩入左50%倉，屌你咁難得既機會仲9沖

啲沽盤開始大張
見好就收啦

下次我放咩大家就買咩
暫時100%準

聽日成頁熊list會唔會無左

呢獲玩撚完 輸返今日既錢錢出去

大佬三個裂口la 點都回返3,4百點la

謝b 救我

黑仔飯

輸幾多

249 重牛

點救你
消息市 完全同技術面背馳

成全寶 有咩正股仲入得過呀

但係今日升到咁
美女盤前會唔會拖港女落去

我260入左市

點樣雙開

未止就等老美開市la,實回

冇喇冇喇

4萬

老母麵今期係咪柯煙咗熊仔？

要一開始set?定買完先

有冇save低上個禮拜果2張
一次過post出黎實好慘烈

買升坐跌

上埋270先啦不如

第2次退出期指啦
但係退出左又好難追數好矛盾

用ig lo , 一玩就上手

無喇
大戶實落去攞牛油

會, 我睇短期會見274

酒呀

唔知啦 d 個股升到咁貴既話邊撚個買呀
又推返舊經濟銀行股？
5 號仔又重上股皇稱號咩唔通

熊佢老母，29977止

同你諗緊同一樣野，每句都一樣

上返60蚊

聽日第4個了

睇黎我又要afk了
贏錢既殺手鐧

我得美股
重要係納dee

跌到仆街

所以先係花生mode

30000 部沽， 100 點止，瘋狂咁做，應該會有成果

買前未試過
買完 有試過set 止蝕 係work 既

賭大細打疊上咁

7500 10萬

對沖

大户

我記得戒期之前輸800點
追咗兩個月

我隻巴巴牛可唔可以cover到7500輸嘅錢

星期六巴摸頂大法

我支牛啲錢未返黎

真係無曬誘因再上

我除佐巴巴購佐有堆舊經濟購 希望cover到7500

我都諗緊聽日對沖雙開定止蝕轉牛

我有一次試過set咗 冇止到唔知點解
偏偏今次冇set就輸獲金嘅

268都已經有支持...

大芋

終於連登有人多過你

大家都係傻散

機會又黎啦，兄弟們

升夠沽完大竽會唔會轉場玩納指

六萬四 準備上ifc

但係新經濟冇得升

納指都破左頂啦，都無咩誘因

7500 5萬

本細玩期係上落同正股無得比好矛盾
本細又退出期，牛熊 , 正股都好難追
正股本大先有肉吃atm 貴撚到

大家都係輸10萬樓下姐，唔算多啦

暫時巴巴adr 冇乜力
計返不嬲adr 高水聽日都係未必有300

輸多過我

認真覺得巴巴壓緊價,等螞蟻上市先一野爆上

1001